## Mon Travail :


L'ajout du usecase Versement n'est pas juste integration de nouvelle classe. Mais elle necessite la réfactoration du code parceque sinon on se trouve dans un code non lisible, trés fort couplage entre class ( modification d'une necessite la modification d'autres).
Ce que j'ai fait c'est d'abstraire la notion de tansfert d'argent, c-à-d le transfert d'argent pur etre par Virement ou par Versement (On ne pense plus d'une maniére concréte).
